[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (889)

正評贏大大大錢

咪再爆啦

我個1001

5好再hip hop了

講還講 自己人算啦

朴唔好爆佢啦
一爆佢即死 有人tg我話有佢全名銀行卡

鼓油

黑暗史

仲之大家等多陣先啦好冇

笑4我鼓油

你有free style嗎

Hey yo 你笑乜9 係咪要我打到你on99

1001啦
唔好再講

喜欣上水未

冇申請電子轉賬服務係咪冇得派錢

感覺喜蛇都係自己人唔會禁做ge
普蛇留意今晚動態啦

其實一日姐 我都試過幫friend買馬 佢中左兩萬幾 咁岩果日比召左北上開會 第日返落黎見到佢係fb又剩鬼殺咁聲 後尾絕交了

派我話你知

墳飛 現金卷 機入

講錢失感情

俾多小小喜欣啦
今晚都無先再講都未遲
唔好一口咬定人先

食花生大師

唔係香港

老豆兄弟無情講

家陣想派都派唔到

佢唔會既 佢想撚鳩我姐 佢成功啦

lm

Pps 都無?

花生偏向喜欣

想派我？lm

有無人燈

Yes

去馬會入錢落人地AC咪得

300>2000 硬係再推唔到上去
好想一下大注推

如果真幫手binc

唔係香港啊

PayPal啦

推啦，中唔中都唔洗煩

琴日打風 唔洗返工 輸撚到on9

輸左8k

佢del哂對話話我無叫過佢買都仲得
我信喜欣會pps返我
但我以後唔會叫人幫我買
中左都要俾人撚先收得返

都係唔搞了
發覺我咩都冇登記

Pps都無= ="

出糧又一條好漢

如果波po手足都呃我 我以後唔上來

有冇人收到卡了?

G瘦 G瘦 G瘦 G瘦

跟大蛇水

當你fd先撚姐，你話佢成3，4日都唔應先追會唔會好啲。你說話講到咁直佢入返你你都唔知講咩好

挽留

對唔住囉

咁都中我派一個100

我都慣性刪留言 廢事比人偷睇

雞獸賭細咗

Ok

我

點先有？

三張咁多

LM

講真依加上波POST個個都出咩TG 試料真係笑死我
波台變了~

禾賭太細無

系😭😭😭😭

禾刀冇

組織左家庭 唔可以再賭咁大了

G瘦十年fans

驚比女check手機

恭喜

唔會嫁 佢玩我就得 我講就唔得咩
佢玩得人就唔會咁小氣啦

g獸

雞戰

好掛住g獸

要入一定係入G獸私家GROUP

考完dse啦咩

大蛇先會開的

冇我

求加

入左

組ma生囝未😞

我都唔係DSE 過兒老師
long time no see la 幾時教我再作英文

無啦 依家返緊工 入嚟我間公司practise下英文 點睇

想john

佢今日甩我底 約咗食飯本身

嘩!!!!!自己開公司 好波
補習社?

有無大蛇跟

G獸是咪之前報紙登買非濟1000倍波強上左樓果位手位

禾陪你lor 一係

我返緊個間啫 入面有2-3成係鬼佬 包你學到英文

你請

係佢up有1000倍呀

係 名人

Ok><今天老m 10元雞巴加一杯汽水

真？ 最鍾意食雞

吊 咁叫g獸帶我哋去香b啦

叫你去嗰間有無去 好正

普巴食埋雞

中環有間好食 但唔好坐

12點 我準備我好了

ok我等你

Want g

今日1200歐聯抽籤
不過唔關我事

頭場仲唔係上盤

叫人買贏得少就話冇乜嘢，如果贏得多收唔返就慘

上水花生

完了 換完氣好潛返

出水未

鐘x大蛇唔係買咩中咩架咩。搞咩要借錢

愛華頓客勝有無同路

屌你仲有9公th me

Dllm

爽了

今晚2000上一雞💪💪

喜蛇咁正義澟然 唔會信佢為果少少2700走手足數

佢唔會囉

我估

咪講啦

普蛇有心水未 想G

今天想跟了

認真勸手足唔好同賭仔打太深交道
叫幫手入錢唔入返 借錢一直拖 賭外仔輸死周圍問人借錢。。。見得太多

2登見唔少，但keep住有人中伏

波po慈善家一定係小菊女，幫人買波人地話比返佢佢叫人有多餘錢先入返佢

不急

笑左出聲 但同時好心酸

Diu你啦 又講me

系。。

有幫過人入 亦有人幫入 大家相安無事
得朴同小菊中伏

好似話係學生唔想追人
好撚on9仔

決定支持卡達菲了

中三皮仲派左我500 雖然分左300俾其他人

分me mei

次次頭場都好伏

小菊花係個？ 想獎勵佢

次次頭場感覺係殺晒你啲本，等你買唔到夜晚送錢波

有冇人派我

獎勵個joe ma比me

琴日十一號波就pie u了

唔好咁 小妹行事低調 最忌沽名釣譽

即場精選之力

波po手足之中我覺得普蛇算幾好
上次話抽中即刻派到比我
普蛇好波

我呢

你派咗我先可以點評呀

有十號250 ok?

係 次次頭場就豬 之後都無心機度 琴日勝利些狗都一大堆人

夏德串啊積士？

琴日tg我個六位巴打請查收
羊多點

下一個波

同我名一樣

雖然無我份

我胡力威重出賭壇

決定要用美麗巴派me的100蚊起機了

普巴勿傷心，呢到大把手足

BTW以後咪叫人幫買啦，之前有個fd叫我幫買，但次次買都唔清上筆數，借到3000個時唔撚再幫，叫還錢算

我都係100起，一齊買？

美麗巴同陳生都派左我100蚊 可以買盤了

買左盤了

Show Blocked User - 五千蚊

中咁多次

個個職乞扮冇錢去買盤

陳生都派左我 第一次成功職乞 感謝陳生

OK 最鍾意低調既人 獎勵你

派我

推介左你買曼同真馬兩場100%波 都唔pie me

小妹受唔起
btw咩獎勵

今晚有冇100%波

親吻我既右腳 星期日推到上1皮就派你

洛辛堡 同 卡達菲都係 100%既波

上盤救星買下盤 不了

ok不過洗乾淨d先ok？

臭g學人講乾淨

呢個世界冇波揸都唔會揸你對肥仔波

我心繫下盤 為左找數先改左名做上盤

邊有咁多100%波 有就唔使乞

咪係

洛辛堡我都想買

見到阿積比垃圾大炒，發誓買對家

細波好似幾抵駁

有邊場買之前唔係100% 無100%既波搵鬼賭了

最多咪8成 邊有100%波

不了，洛辛大炒阿積

你唔夠信念

別再jer了

系

又來求派？

勝利個場

有信念西鑽都唔會反底

幻覺黎既姐 只要揸緊個信念 假波都奈你唔何

估唔到打左陣牌就萬箭穿心😊
場波12點踢完
到而家只不過8個鐘
咁樣公審我👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

心靈投注 念力派彩

欣B

信念夠緊，你就會覺得贏左

屌你老母我幫你收$300幫你買左幾場
你咁撚樣對我

小二花生唔該

ada

有花生食

唔好咁嬲啦

ada別嬲

六仔有咩心水?

識買一定買運財

六仔都要問人

12
利申上期中三個字

99-105

十號波！

37 上期破處中3個字

支持你喜欣

頭場角細落曬飛🤔

角大69%

99%波

第一次見你咁大注

同路，留名

好緊張 就開六仔

信你

馬里迪莫晉級4.7抵屌到

買完隻game 漏左係條女屋企 dllm

直播link

睇錯，以為漏左條女係間鋪

9;30開？
買返100先🤤🤤

普巴出黎解析下

9:15 截了

去條女屋企玩

去到重玩隻game?

賭下球先 嬲嬲地

屌得多會厭

一定係著完褲乜鳩都唔記得拎啦

又要踢爆衰鬼

開波等5分鐘 即買8.5b

串哂可上樓
Aek拉亞拿卡
Aek雅典
米迪蘭特
洛辛堡
貝爾紅星
利伯泰迪

2115停左

13分買左了

洛辛堡同紅星有性趣

度左成日希望最少中五字

今晚齊齊殺狗會

lm ok?

度咗成日 唔中講唔通

Thx 巴gay 同 陳先生

又200，有冇咁易中

原本三百
巴塞走了

誰想我

仲想典呀

仲追唔追得返

想巴狗降班

真心嬲，唔派講唔通

佢應該係恐襲個陣死左了

還返$301俾普(連$1手續費)
以後無拖無欠
恕我唔能夠俾你公審都以德報怨
贏嗰啲錢 我捐一部分又好派一部分又好 唔會俾你
你鍾意報警就報 我問心無愧

多謝幾位手足相信我人格
Bigson 毛毛 態仔 等等
請你地pm户口俾我 我會派俾你
我會追多次Po睇下邊個係信我 係咁

??

唔洗派，係我覺得1日都未過唔需要放上嚟講

4 7 10 21 28 47 - 17

中哂都係派得果四百萬 依家d高手真係多

講唔通wo

我了

淨係中左重心十號

12個鐘都未過😊

中

中得一個字 Jump

你鍾意 I don't care

但係筆錢係咪仲係度先？
有冇得睇下戶口結餘？

你咪諗下幫人+俾人屌嗰個係你會點囉

4個字有幾多

兩注加埋中兩隻字

你又唔解釋點解del對話，又派普巴贏d錢，你唔派我我都咁講

640

6百幾?

五獎選中4個「攪出號碼」固定獎金港幣640元

有手足有我户口可以做證 係2419字頭

戶口結餘有冇筆錢係度？

Fat fat lm

咪火上加油啦
你係咪咁志在嗰d錢呀

Ok

咁輪到對話 做乜會冇左

今晚有錢賭

我有乞咩，以事論事

ok請你繼續

你咪試下幫人買完比人放上嚟公審囉

下

有冇人中6仔

4仔得唔得

我第一次中4x1

私人恩怨，都係唔插口，梳

算啦，有咩2個私底下傾啦

頭場 下盤 有無同路？

買左2.5s

簡略整理

事發未夠12小時

筆錢冇落格

對話點解唔見左？《----now

我第一次中4x1 玩我del哂d對話嚇我去打牌 好好玩咩

上圖係同妓仔既對話
你地可以對下時間
之後我去左打牌唔得閒
我不嬲鍾意玩下人講下笑9up
你問下妓仔 態仔 過兒等等
如果係我過左火位 我認錯
但洗唔洗即刻公審？
可以confirm下先？

Secret chat 係可以成個Del走

坦白講
我覺得唔應該咁玩

但普蛇又真係急左啲

我至於你話筆錢唔比返佢我就覺得唔岩啦

筆錢始終係佢既

有冇懶人包
想g

普仔 其實你都睇得出我地講笑㗎la

我一句都無屌過 幫我買 贏左又唔俾返我

最佳解決方法：還返筆錢比佢

之後互相道歉就得

岩淨係還301算點

筆錢係人地既 幫人買左又中左

理應比返佢

屌你老母
公開討論唔洗負責任？
萬箭穿心嗰個係你？
收皮啦 你去報警啦 呢啖氣我吞唔落😊

係喜欣呢點未解析

我唔知你地想點玩我 我無興趣呀 我淨係知我叫你pps2.7k你無正面回應過我 好地地點解要俾你玩呀

無啦啦對話失蹤 點解要俾你玩 入300咩意思

玩人仲咁大條道理屌人，仲諗住派都唔比翻人，賤撚到

拉亞拿卡 上次比人3-1
今次細波啦

你地好地地玩咩姐 無啦啦del對話

一日都比人質疑係慘d

當練下心

2.5s 穩如狗
gelll

係 我賤人我仆街 你吹？

小妹得400全副身家 求起g水

原來為啖氣 咁我呢 試下調返轉頭你係我啦 我有咩都清清楚楚交待 好地地有咩好玩

吹你唔脹拉你唔長

嘩

no 好靚

歐霸杯頭場唔敢掂
琴日頭場先中完伏

1998頭

98後

細球角大定律 屌角ok?

做咩睇唔開自爆

dllm唔記得遮ac 求各巴打高抬貴手

不賭便是贏

邊個咁撚快

俾我cash out返出嚟先爆ok？

有高手

認真唔係我，吹水爛袋

今晚有無手足有90%水

收到風係聖子撞

妓仔爆人ac on99

預備好2set pw 俾人玩到lock ac就轉另一Set

u臭雞

等我鬧醒隻臭g

吹呀

哈

玩鳩人之後射個波話人玩唔起 花式乞錢

呢個登我唔識上

留名學野

雖然禾small potato
但都想講兩句

你玩鳩普蛇唔係問題
但佢唔玩得 都唔係錯

點解唔比番2.7k佢
無乜理由

乜撚嘢

睇完琴晚覺得費奴打攻中唔差過古天奴

一上黎就有花生食

玩鳩人，del對話踢group，仲要走去打麻將唔覆機，幾好朋友都嬲啦

可以走得普巴

挽留了

Mon post

想問下19176460係邊位巴打㗎

好撚狗

識問

登記pps好似要打電話要
係街好難整

who??🤔🤔

又爆

咪推

呢舖我撐普巴

今晚係爆ac之夜

好似打錯左

小聰女識玩

唔係19176460咩？

仆街原來改左

今晚戒賭之夜

16

登入唔到好似冇呢個ac

手足們邊個都唔好走

唔好走😪

支持普巴

你比人玩 點解你要走

愛我啤酒

Gun

普巴不要走

今晚將會係傳說中既大波日

唔好走

叫獎門人黎

😪😪😪我明
我仲慘 叫朋友幫我買
中撚左個fd話無買到

ac我屌你老母

所以唔搞即時轉帳都一定要搞PPS...

SUPER!!!!!

Same 最尾笑笑口講出黎
仲唔要面講
咁我都肯同你講返啦
雖然最尾追返

出現了

道理係你度我支持你

得罪講句 要計清楚無拖無欠做咩唔連本帶利嘔返出黎

玩完人仲扮返受害者 袋人地D錢私食？

Super!!!

大家和和氣氣解決左佢一齊開心屌波算啦

ac你食撚屎啦 成日煽風點火 想屌你好耐

大家開開心心屠狗會唔好咩

講左嘅說話收唔返
傷害已經造成 算la各位
今晚你地屌波開心下 來忘掉過去

笑左講到大條道理禁

你好地地諗埋d屎橋玩 好好玩咩你 枉我答你咁多問題

係咪打牌輸錢想自己袋
幫得人買就預左準時俾返人or最少交代聲
一句打牌好似大哂咁

俾人放出黎講仲話諗住玩下人
人地俾你玩就袋袋平安人地唔玩得仲可以話返人轉頭仲發難渣真係無撚敵

咩世界

個乜撚喜欣收皮喇 好撚柒呀

獎門人繼續出嚟講幾句嘢啦

咁大個自己決定啦，不過實撐你

2419759

喜欣巴比番2.7k普巴
大家出去食餐飯和好啦
好小事姐

😪唔好咁

抵啦ac

豪比9拉~

ac嬲豬

大家唔好傷心啦，今晚比條水大家跟下，頭場主其他

大波日

Ok，我買，但你出住錢先

羊左唔比返你㗎

比返個本來啦

屌你，扮好學唔學學某人

小妹ac入得返了 感謝各位哥哥高抬貴手

大家目標都係屠狗會，團結啲

你咁講我就想...

聽講爆ac可以帶來和氣

1998

6460

呢度曾經係我最中意流連既地方

唔好咁講啦

但同手足交惡 非我所想

叫人幫買 俾人玩半日 到最後仲收唔返錢

我認命了

同大家賭球最開心唔係贏錢

Ac抵啦

挽留我巴

而家一齊叫球

唔知點解叫人幫買 要俾人玩 有無人答到我

今晚有咩袋錢波買

咩事？

挽留普巴 AC走啦

正常人答唔到你

唔好傷心啦，我賠，大家開開心心

我唔識了 玩完仲扣起我既錢

仲block左我telegram

每個地方都有害群之馬
唔好咁
雖然我新黎

點解要玩我 點解咁對我 以後點信人

其實我睇完件事都覺得
玩人果個巴打唔岩
試問調返轉比人玩果個係你 你會點?

我都唔明點解玩撚到咁 都可以之後當自己無錯咁

見你骨格精奇，就收你為徒啦

講錢傷感情

老友都睇性格先有錢銀瓜葛啦

更何況大家三九唔識七

布魯日
上次主場和撚左
今次作客好似係最後機會
應該會比盡奶力

有冇咩事情經過

👍

但個位巴打就覺得佢自己玩人無問題
玩到第2位巴打發嬲 係佢小氣佢問題

夾100

有邊幾本武功秘笈揀

八卦啦你

左右咪講哂

普
我想講
凡事唔好咁急
欣佢都係同你玩下亦都係玩大了
不過你都清楚欣份人唔會走數唔比返錢你
但係你一野就隊左上黎公審
唔問下我地圍內個幾位意見
搞成宜家咁
其實都係遲左半日先覆你

我明白俾人玩既心情
但亦明白俾人公審屈係走數狗既心情
唉

Dllm 成件事咁小兒科 係要整大佢搞屎棍 男人老狗 一諾千金啦屌 都on99

P.s. 普巴咪走 雖然你成日唔覆我

搞到想買下盤 同半場客勝

豬左唔好搵我
我9UP

Super

係屈咩宜家

離上樓時間還有1小時，大家𣈴撚準未

出咗水

布魯日呢排好似好勁咁
佢客勝 3.10

6x1

我做證了

一開始你屈我 我咪走比你睇

收7聲啦

冇心情賭了

咁惡

臭g

還錢啦

自些仔一役之後
我已經唔會再信呢家野

十卜ching🤡

小妹唔係g

唔俾錢人 俾人追又唔應仲叫一野隊上黎
仲咩圍內 有份咁玩人嘅根本當人地圍外啦

仲想幫走數狗嘅都有問題

Fd子名單了

好心急阿
可唔可以快D開波阿

好野

豉油派我ok?

兩個人之間既事
只係遲幾小時
其實做乜要放上黎公審
我諗唔明

25list

岩牙

派精

Ok pm ac

關你撚事咩好撚老實

幫我買角ok??

唔比返錢你 講定先

唔撚關事個啲係到挑撥離間
屌撚晒你地老母啦

支持清

再嘈派是油9咬4你地

算啦毛毛好多人唔知頭唔知路

呢位清好撚疊馬 5好惹佢

而家係我俾人玩 毛毛
我咁大個仔玩中過4x1全格
由完場都我上來講之前我有問佢
一係話派我100 一係又喺channel講佢會派每人1k
從來無正面答過我會入返俾我
郭妓話一個錢都唔會俾我 我都當講笑
然後突然del哂所有對話 我先上來講

你有無諗過我俾人玩半日到最後都係收唔到彩金既感受

要有狗餅先咬

唔撚知頭唔撚知路
支持支持支持支持
我支你老母落海啦
準撚備好西瓜未呀撚屌

爭住先啦

見佢講得好先支持咋

普
一句
你相信欣嗎？

見撚到班死仆街係到搞分化真係火撚滾
係咪以為講一兩句會受人寵幸呀？

差我一噸了....

笑llm 臭g

gchi

我信佢 但我得到啲咩
從來都無諗過公審佢

但事實就係我收唔到彩金 你叫我點

比番錢，過幾日都唔記得啦
賭仔有錢贏仲記呢啲婆媽野咩

好玩唔玩玩呢D

岩呀

老公

tg grp講啦你地幾個，冇謂比人食花生啦

冇錯，allin下盤

反cup子

波post 新秩序

1200屌上盤 最多輸半

普子喜欣

講真 錢銀野事小啦 得果幾k
但心都碎😅😅

好想講個句

....WTF 咁都認得ME

ALL IN 大波

幾k 咁你差我啲狗餅幾時還 dllm

我得謝b

兄台，你說得太對了，我舉腳贊成

pm ac 我幫佢比

點解人地注4串1中左唔係即刻過番錢俾人？
係咪要等你老母死撚左先俾呀？

Ac裝5到狗餅

普
你地兩個都係我老死
今次欣玩大了
好老實
你知我知大家都知欣唔係走數狗
當下如果冷靜啲問下態仔或者我再幫你問欣
咁咪唔會有宜家依件事發生
心急了
明白你覺得拎唔到錢既心情
但我更明白俾人公審係走數狗既心情
金錢可以量度
但人格唔可以量度
你明嗎？

你個狗兜可以

入球大細投注指南[單項+過關(兩至八關)]
球數 大 細
[2.5] 1.88 1.82
[2/2.5] 1.62 2.15
[3.5] 3.20 1.30

好球

關你撚事咩屌你老母

2.5b啦咁就

簡單啦 嗰3k車落去聽日巴黎[-2]
中左一人一半 唔中就算數囉
喺波po咁耐為啲錢銀爭吵咁好咩

pm兜兜

系😎但裝5到一噸 借你同變身個個黎用住先
分返啲比你

啲垃圾CD-ROM係咪好撚需要俾我寵幸呀

神之一仗

睇唔撚順眼呀屌你老母
厄人錢果位 輸錢輸到死果日啦

我無 我得ac

咁又5是呃既~

明明你個個就係我隔離

我屌你老母爛臭閪啦
未撚見過你喎
想跟邊撚個呀

Me
毛寵幸我吧

變身 我大佬

除咗第2個 同路

性交轉運

認錯了 西面的

突然好似多左好多CD-ROM 出黎

變身的紅衣那兒買

慘了,無追PO半晚
波PO 變天了

Opps sorry 唔記得你哋share用

條撚屌CD-ROM肉撚酸到

搞事走開啦 咪痴埋我到

好老實講我都睇唔順眼，當人朋友比人狗咁撚

相嗌5好口呀

呢個係橙既😢

sorry law

毛毛 我最聽你講
佢唔del對話我唔會上來問的
但而家事實係佢扣起我彩金
我同佢講 佢幫我買 我好感激
而佢户口嗰三百都係手足派我讓佢暫存

用我都問心無愧 唔係借佢錢賭
事後中了我表示入2.7k俾我便可 其他留俾佢
最後我只收到300

係 肉撚酸

我想屌波啊

小妹ac又login唔到 邊位哥哥做嘅好事

學啊叔長駐馬會門口啦

拎住3K俾你公審 人格謀殺
爸爸媽媽都俾人拎埋出黎講
你咁鍾意做判官點解唔讀Law
你覺得公審理直氣壯咪Ok
總之暗Po TG谷都係屌緊我
你覺得唔係因為你擺上枱講咪Ok

聽日派完就唔會再理 完

其實派彩到放上黎波po隔左幾耐

半日到

12小時 720分鐘

清楚交待一聲 一個月我都等

好心你mon po算鳩數啦，學人出聲

扣起我既錢 派走我既錢

再度過條4穿1啦

有花生食咪關我事囉 唔係我上連登做乜
一個話俾人玩 一個認玩人仲發難渣
仲有咩唔知頭唔知路
最搞笑係有人出黎護花發癲

清知你講緊邊個了

好似😅😅😅

普巴又唔係冇錢，原則問題

普
有無諗過波PO好多人MON
由其班撚屌雜種CD-ROM
仲有幾多個賭波TG GROUP
錢事少
人格事大
如果隔了一整日廿四小時無覆
放上來公審無可奈何
但只隔了六小時
你都知欣是夜晚先出現
DEL對話令你不安我明
但唔可以睇耐少少等耐少少先行下一步？
明嗎？

度波算啦，頭場就開

同bigson同路 無得輸了

咪撚同佢講啦 佢都唔明

普巴，你睇到啦。依個咪重點囉

來找我吧

2點先@你講個句

灰了

想知點解要del對話(我知我5關事 5好屌我老母臭閪)

MON PO狗真係好嘔心

你睇下 惡過老虎啊~

真

無睇到

有咩自己傾啦，成班mon po

依啲咪垃圾CD-ROM囉
認撚住你啦撚屌

出面有個勁人出左柏辛盤

屌你啦CD rom

追post啦好唔好
上面咪講左

sor...5好吹雞 頭寒

扑柒佢啦

miss jor 有無#追返呀船員

樓上班手足咪扮CD-ROM
宜家得兩件雜種姐

出面係邊度

毛毛 我明 咁我可以收返我既錢未
成個對話都無表示過入返俾我
淨係不停講唔會入 派我100 大家分1k
清楚交待一聲 幾時入 有咩問題 係要玩
pps幾分鐘 要拖咁耐
有無諗過我 毛毛 淨係諗欣欣

事實就係我俾人玩半日都收唔返錢
扣起我既錢派俾其他人 派我識
點解要由人地手派我d錢

#311

真係好撚好笑
好似我出街會俾人打咁

禁鍾意圍內傾你地咪走囉
又要係度傾
人地講野又屌老母又mon po 撚咁

好似波po你地大哂咁真係好撚好笑

你知所有人都會挽留你 而唔係我
咁你就咪撚扮走又唔走啦 偽君子
而家我就真走 898
識到你係我遺憾
3K睇清楚一個人👌🏻

舉個例子
情侶有誤會
其中一方擺上Facebook public叫春
你明未呀？

私底下解決
唔好放上黎俾人食花生
你都唔明依樣

初窿俾XX拖5.5k
有無放過上黎？

CHING HO BALL

其實要玩普既目的已達到 唔明點解唔比返佢

我好撚明!!!!!!!!!!!!

thxxx

走啦你

正花

舊既唔去 新既唔黎

點解仲有半個鐘咁耐

但你當條男狗咁撚，唔叫得春仲係男人？你明未啊？

預比人屌

贏錢係需要時間

真係最後最後
PPS登記要打電話/電腦
你俾Acc我嗰時無耳筒
想返屋企先登記 確保無打錯Acc No.
我同你講左唔得閒啦
半日未夠係度叫春公審
你都痴撚線

南珠 不開心

放上嚟鬥fans多咁，係咁信ada嘅唔會放上嚟公審佢啦。

今次你又岩wor
條友日日叫春既

大石壓死蟹呀家陣 咁都唔明

未見過南G輸

算啦Bigson
我睇清楚佢了 我走了 tg見

Moon post狗Lm

你鐘意點講點好啦，死雞就撐飯蓋

其實邊個勁d準d
普羅收屍定希欣個鼻？

錢銀野均真D好 大家又唔係熟

玩都要知底線啦 唔通比人撚狗仲要笑笑口咩

多撚餘

盧洪哲

盧風紀

食花生你最勁

清心水清

中哂派梁議員200

有冇大蛇要幫手買波

收星

錢銀野均真d好

盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀盧風紀

Lm都無得lm

who

今晚有場98%既波

我地黑ya之神正式進場

支持

想知了

3k 洛辛堡

50k角大

f1仔

盧蛇

贏完光顧waiwai

唔中既麻煩聽日12點前準時過數
中左我會自動消失

巧

王f2

買細咗

5能公平😭

頭場客同路

我吊你牙 派咩膠牙

大佬還錢未，搵你好耐

頭場下盤啦 至少執半格

😂😂😂

係咁㗎啦
搵食姐

仆街

頭場主隊

系男子漢就屌上盤😤😤

99%
係驚尾關

屌你又公審我

我見呢度好似普羅收屍話事
我都有跟佢d心水 買過

唔好
救得一個得一個

上親黎都有咁多99% 100%球
想輸都難了

5起你釘仲想點

你咁燈 中1%啦

唔係大船必_咩

派俾其他人
我OK
祝贏錢

今日小美無蒲過頭 係咪比老公鬧緊

CD rom

睇邊個渣船姐

你條女飛釘牙

請問大家 以前係咪有條友叫書包？

99%尿 有人想要？

竟然仲有1%機會輸

5好屌5好屌

請你直接派彩比我

自從上左波po 無輸好耐了

頭場主隊上次作客受半一
今次變主場變讓平半
會唔會差太遠阿
古撚怪怪咁WO

1% 驚球證玩嘢

我要恩地

死開

Tg持續有比料

無人識喎 ,全部都係cdrom 新會然

我細細個就聽過呢個名

頭場輸3:1
主隊要出線就一定要贏
咁都只係讓平半證明唔睇好主隊

呢幾日都無？

可以買料嗎

支持你呀師兄

10K 和其他

好似好耐咁

頭場睇死佢都係主隊先入
客隊後上追和

比禾好過

有冇人g持南珠女神

Gchi恩地

恩地sure

頭7都過咗啦

角s好了

有冇手足有心水
想屌上盤

反對

JUDY呢

走了

下盤
即場等高水角大

又收工屌波了

識屌一定屌下盤

除左洛辛堡 唔識買

細場買角細是常識吧

無人上盤 我自己上船sin

今晚洛辛堡同愛華頓有冇同路

娜恩最高

拖肥下場對車仔
上盤有保留

頭場 2.5b?

輸撚死你呀☺️

其他>男豬

金韶情172.8cm

多謝捧場

RPatpatbro有矛心水牙

屌左上盤了

寧買角大不買角細....頭場角大

柏辛
雅典
洛辛堡
紅星

重申一次
大波日

你先屌番野角細
即場先買番大

初瓏才是皇道

邊位手足識rpatpat咁嘆

大波大角

柏辛半大

信我半場波蛋3比2

頭場睇下奴隸狀態如何

好勁的

半場咪撚開客就得

要thx佢

一上黎就見到成地花生殼 又要追post 有無懶人包呀

第一口

你下就唔係仲有1口咩

天氣

呢句真

角大

快速收錢法

人地中6仔-.-

無阿嘅歐聯抽籤see ng see ho

歐聯要抽簽了嗎

都唔關你事咪mon 啦

開上盤定下盤都唔緊要
最緊要大波

大蛇內訌 cd rom 唔好站錯邊

呢度仲係咪我熟識既波po

買左bet365料，客第一球必食

求派

發生咩事黎

No

看球了

識你老鼠

有無推薦 cdrom想跟大蛇搵食

點解咁多cd-rom走出黎

主黃客藍

第一次上來有咩要注意

Thx

肥9近來還好嗎

自貼自拍+自我介紹

我上來問 係我唔好 對唔住喜欣

現實我俾人呃得太多 無辦法理解你玩我
其他人唔好jer了

半大

再黎8串1
中咗派

呢排串上癮

Sorry 天氣

LM先

quote]img]

再黎8串1
中咗派

呢排串上癮[/quote]

Lm

On9主隊空門飛機

比大家睇 完左同我講獌乜組

Lm

Lm[/quote]

大波呀

跟唔到

客入未

會唔會係咁

柏辛上

原來波po唔歡迎新人 咁我繼續潛水係出面玩9人算 仲諗住終於有班人可以一齊屌下波吹下水

我個半大

一齊屌波羊錢

客上半咪入

大波

主隊就入，手快有手慢無

10分鐘前入
好難開半大

叫我？派我？

你個名好親切
下季睇好你

咁打應該唔會多角

信我者 依場唔好買

其實大家做過新人未

依場是那場

主上半1-0，下半1-2

想睇你大外一氣

good

開唔出個場

1:1

不了，寫曬劇本點改

大波！

Reply tg ok?

主客

編劇組最緊要識編大波
主客話之佢

客隊一定係首入

報夢嗎？

你唔係燈架可？

主客，總入球3，gchi?

柏辛上呀

希望完場 打和super 好似波post 咁和諧

Gchi

最尾係客就可以

I am sorry

隔離陳太個廿一歲女報夢

ok

主 入佢1粒先啦

起底似係有料

Ok，意見接受

仆街
主隊10號成個朗肥咁

收皮啦屌死你地，半場1:1先

12:45 綠帽必勝？

完上半答你

又空門唔入

做咩起我底 師兄

事前角細老似已經gel得咁款
咁撚樣踢

利申:冇買

主隊垃９圾

主？

有無咁多空門唔入

花式派膠

空門唔入對面入

笑死 派

收到風客隊輸波晉級

戒角一身輕

開咩劇本諗住

和波

bet365賭抽簽

1-0，1-2

無買角，大波！

人地咩都有

半大針

上半快開主

客隊想守 主隊又廢攻唔入

收息？

9.5b 收屍

要入了

客隊一齊叫！客入客入

主入呀
屌打

半大已死

入A組

I say客隊

u say first goal

屌，場波悶撚到

主隊D埋門

上半6入一球好嗎

屌曬老母

又差d，屌

又擦con

實有！比信念！

半大ok?

皮爾森勝利之雷神射球

半大杯不了，梳清，度過下場ok？

揸緊個信念 假波都奈你唔何

主隊好撚博，隨時2 0

A 賓菲加
B 拜仁慕尼黑
C 車路士
D 祖雲達斯
E 莫斯科斯巴達
F 薩克達
G 摩納哥
H 皇家馬德里

比我個信念實現一次ok？

長追真馬

擦角獸

拿拿聲整粒墊一墊底先啦

真係靠主刷......客真係食屎

咁都射唔入

咁都唔入 屌

屌，單刀都唔入，我都入啦，仆佢個街

睇來真係客入先

射術不精

屌

半場波到底可以有幾多球空門單刀唔入

客隊更加唔似入到
未去到人地禁區已經俾主隊搶左

車路士 馬體會同組

開場半粒鐘1射

主隊醒d已經贏緊2球

天意

利千奇唔好中b/h

醒就唔洗落後兩球 主場追啦

我落場踢都入

垃圾主隊唔入比人入啦

有冇人再po多次條link

冇眼睇主隊

半大大波已死

唔想第一關就斷

做乜係咁散鳩個守門員,前世有仇

皇馬抽多仔 劇本到

馬迪2.5B
PAOK 盤

利無啦無啦

您又買些仔盤

gchi，係大波就得

收到風，主隊話咁難入唔撚踢了

客隊入先

AEK

準備1-0

睇住先

主入未

些仔我無買

一球都唔好入同我完左佢

馬迪2.5B半大
PAOK 盤

屌，以為沖個涼出黎就睇到互相456

沖多幾次可能得

愛華頓上盤好唔好？